頂唔順

好難頂呀...今晚辭職，裸辭果隻

做咩工？

維修囉

why?

好辛苦？

一來辛苦，二來人事

頂唔順上司

MTR?

咁唔好做啦
休息下 番工人事累真係心好累

係呀，過完年先找工！

非也...

有儲畜又夠錢生活就休息返幾個月啦
支持你今晚花式遞信

支持你頂唔順裸辭，唔好搞到自己做人做到咁痛苦

我淨係想開開心心咁...可惜世事....

積蓄預計捱到幾耐？

多謝支持... ...要好好做返自己！

3，4個月到...因為辭咗呀媽都話要比家用.....還有要交儲保

份工已經走左幾多日？

一年，最近轉咗新腦細...

三四個月仲可以抖下先，唔需要緊張同心急

我都想
連續 5 年無比我放過假，所有聖誕新年復活節乜q都好都唔比假，每個六日50幾個電話，得40K 做死人
最重要是5年間公司無進步，純粹老細有錢鐘意點洗就點洗

5年冇假...